我是正港純情的查埔孩😄

拜託你麥擱調剛給我引

on9

唔識貨

呢到人少少 我地和解ok

約出黎隻揪

同佢打過 暫時1:1平手

每天照三餐排置阮家樓下 我是怹心目中的劉德華

搵我？

你台仔？

女朋友係台灣人

識食
我都想識台灣女仔

我要送你九十九朵玫瑰花 我欲唱心內的話予你聽
我愛你我願意你不用怕 真正的痴情男子漢佇遮

笠

點識 想知

打機識

你台灣人讀書？

911?

Sai nin lao mu

識貨

30678